仲記唔記得今日亞視台慶？

係亞視熄機台慶